奇招或可保露臉面義士#2

大家不妨一齊練習吓 交流吓人人都係文宣組

推

[突發][十萬火急] 金鐘要人！！！

千奇唔好用deepfake整

pish

大家幫手推

Pish

同我散出去

大家幫手推多幾吓

推！

推推推

Push

push

冇咩人識呀 大家都係盡試
有啲柒啲 有啲靚嘅都冇所謂！

P

Pishhhhhh

well done

一齊走

up

驚察叔叔 呢度 好多 壞人

一齊走阿

原來咁多我識嘅人

MON Post 警, 可與我聯絡, 我願意做控方証人!!!

原來係你地

呢班暴徒一定要捉哂返去

黃尸

舉報舉報 全民執法

維護法紀 人人有責

唔記得左利申 啲圖我喺公海執翻嚟架 我咩都唔知架

推呀

有冇人識photoshop架一齊整長輩圖

二次創作

推多幾吓

見到自己嗰張
推！

推比驚察

一定大大力支持 MON PO 警執法!!!

有ps就一齊出啦
小弟翻工整唔到

用電話整唔係好識點較

有冇人有撐警集會既相黎表揚一下

真心 太劣質果啲唔好貼
自己果關都過唔到 叫人點信

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

想問樓主post既相係咪全部可以spread出去

Yes

整得唔太靚喎師兄們

不如將原本露面義士果d 整到好似p上去咁，仲好啦。

成班暴徒闖入，等我send啲相出去，拉曬佢地

呢招真係ho ball

發夢當日電視上仲見到麟伯身影，希望認錯

有左d相可以spread去邊度

PUSH

好多暴徒

幫推

可揾揾藍絲ac /tg?

小畫家 cut 出嚟再塞返入去

我好似見到梁家輝喎

仲要擺上連登推,方死人唔知咁

其實警察係唔會用網上啲相
有二五攝記同CCTV

不過都可以防止藍絲圍爐公審

post上去Hk Police個FB？

先下手為強 搵晒班改圖狗出黎

now it's Deepfake bros to show their quali

認樣捉曬啲暴民

狂推
呢個真係好重要

[url][url][url][url][url] [url][url][url][url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url]

好似有人SD比我 我想搵返我個仔

好多暴徒，支持警察

再推

連衛兵最支持警方

大家有冇諗點distrubute出去?

笑到唞唔到氣

幫手散吓

支持警察執法

Push!!!

pish
唔好玩埋晒啲假膠
認真 spread 啲真相
最好用啲唔係新開嘅 fb a/c

已見有人中伏！

推，好重要

片可唔可以用deep fake有冇人部電腦做到

有巴打好似話片要有好多張相先整到

繼續呀大家 有用架

就嚟我自己都分唔清了

一個都不能少

Sor 我以為係原ver
過到廢老關

p

1

大力推